韓國生活 (78) 거기 너 I fancy you~

精彩重溫

今次title首歌
Twice- Fancy

LM

lm

PUSSY you

Long time no see

LM等飛飛絲講搵樓

屌你

鄭中基絲打都好耐冇見

死八婆

嚟呀

不了 怕污糟

我又屌

3p?

4p?

你想搵埋邊個嚟

#14-#16係咩事

咩

5p

加油！

你又想搵埋邊個嚟

你都加入啦

飛飛！等你！

LM嗰個

多謝

0/10 重作

作你老母
你都唔了解我我傷心我失望

我好了解你 但更了解連登個個你

都話連登嘅我係假㗎

gup?

𥄫

開頭以為你想講9up

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

新po留名
呢個就唔加密啦~ 因為未來可能大家都用得着
是咁的，近排我終於搬咗屋luuuuu
因為開始上堂+有remote job+未買齊嘢所以少咗上水
都算settle好D嘢就講下我當初點睇樓啦！

一開波我係透過幾個地方搵樓
1. 朋友（其實係米古月） ：因為朋友D包租公實有幾層樓/單位喺手，如果有朋友住緊你想住嗰區，而你又覺得朋友屋企睇落唔錯，不妨叫佢問包租公有冇樓要放
2. 직방：最最最最最多人用嘅租屋app，畀房地產（부동산）sell樓同平民百姓放租，你喺個app搵到啱心水嘅屋，就同房地產聯絡約睇屋
3. 피터팬의 좋은방 구하기 ()：主要係一般人轉租/放租，據說真係好住嘅屋會喺呢度搵到

順帶一提，我本身韓文拎咗2級，而家水平有3級左右，喺網上睇定樓就無難度嘅，但要實地視察同簽租約呢啲，最好就係搵個韓國人/韓文好勁嘅人陪住啦

我本身係有兩個心水地區：往十里同回基
往十里好處係大站，去邊都方便，返學校坐巴士都好快，仲有個大型商場同大量食店，完全唔怕餓死，問題係啲樓偏舊，租金都貴啲，同埋近食店嘅話，一放寬社交距離會無可避免好嘈
回基好處係近學校，行10分鐘就到，而且算係旺中帶靜嘅地方（雖然我幾個朝早畀人同車嘈醒），乜都有齊，而且係大學區，租金平D，治安都唔錯，問題係回基去新村梨大弘大呢啲旺區會鬼死好遠，地鐵尾班車又收得早過人當然近排2.5緊，早唔早都冇影響啦...

然後我喺직방搵咗2個地方嘅房地產約睇樓，佢唔只會畀你想要睇間屋，仲會畀多幾個選擇。講真就算唔約，直接衝入去叫睇樓，放低晒你要嘅條件，佢都會畀到樓你睇，只係你上網睇定要咩樓，想要咩格局（e.g.要lift、唔要地下室，爐頭唔要對床、包傢俱blablabla），咁會比較容易搵到啱心水嘅樓...雖然我最後都唔係租직방睇中間屋

至於睇樓嘅過程下回待續啦，我聽朝仲要上9點堂（雖然唔使出門口），不過臨瞓之前放低幾個詞語，仲有我D on99搵樓條件畀各位參考下，究竟我搵唔搵到fit晒條件嘅屋呢？

1. 預算：保證金500，租金55萬，管理費5萬
2. 풀옵션（全套傢俱電器）
3. 2층이상（2樓以上）<<即係香港至少1樓，因為怕水浸，同埋愈近地下愈多蟲
4. 4층 이상: 엘리베이터 필요함（住4樓以上一定要有lift）
5. 침대 있음（要有床）
6. TV 있으면 🙆‍♀️（有電視機就好啦）
7. CCTV/보안（閉路電視/保安）
8. 옥답/방지하🙅‍♀️（唔要屋塔/半地下）
9. 부엌앞에는 침대🙅‍♀️🙅‍♀️🙅‍♀️🙅‍♀️（廚房前面唔要有床）<<因為韓國one room好多都開放式，如果床喺正爐頭前面，煮完飯張床吸晒味
10. 신측🙆‍♀️（新樓）

米古月真係韓國生活好幫手

實用文pin

樓主quote長文仲要自讚
blocked

又唔記得轉ac

支持

飛飛

雖然佢介紹朋友俾我睇屋
不過點解要quote長文自讚

LM慢慢睇

好呀 最中意答人嘢

收皮啦 明明你成日唔答人

好煩

睇心情

話我煩。。。
我quit囉

Kelvin

咩kelvin...

Kelvin明白嘅唔好睇YouTube囉Quit YouTube囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多YouTuber靠我地依啲人賣廣告啲YouTuber先可以生存到你知唔知道啊Kelvin得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Kelvin唔鍾意YouTube嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

Brian...

Quit囉 潮文

哦我冇睇過成段
淨係聽過唔鍾意咪quit

我都冇睇晒 睇左頭幾行

我決定要早番啲瞓
之前日日2點幾先瞓
太唔健康了

大家冇睇過？？

我呢排都點幾訓不過今日唔得了

點解呀

咁你又唔係瞓到中午，ok 啦，瞓6，7個鐘都可以嘅

Goodnight

LM...

一入嚟就睇到阿糊呢句，想唔留名都唔得

等我繼續追埋77先，而家先第4頁咋

魔零

好耐冇見

真係好耐冇見啊君子絲 (其實可能都係10個post左右)

早晨呀

早快樂

[member]男神住hall/member]

fuck......

Failed...

俾大家知道快樂巴係男神都係好事嚟

變態

Wow........

薯仔

好勁⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

琴日仲好好天架喎

係

今日講下喺往十里睇樓過程先

話說唔使太早約房地產睇樓，幾日前，一日前約，甚至直接衝入去叫要睇樓都得嘅，因為太早約，個單位可能一早放咗至於我就係喺隔離嗰排上網睇樓，用kakao talk同房地產講想睇咩樓，講明幾時去就OK，特別係近排好少留學生，韓國本地生又因為online course返晒鄉下，所以單位一地都係，唔使怕冇樓

不過如果第日無事啦，咁春季同秋季開學前，大家要預早到韓國睇樓，因為真係好快畀人租晒，同人搶咁滯

講咁耐入正題先，呢日去咗往十里，因為疫情搞到冇人嚟飲飲食食，同埋時間有少少早，所以都幾靜下

今次約咗呢間房地產：

有興趣可以搵佢睇下樓:

我觀察過嗰一帶房地產，舖面最靚仔係呢間。當然你可以約多一兩間睇下，但睇一間都大概知道嗰頭啲one room係咩料。要預備足夠嘅水同腳骨力，因為好似之前話齋，房地產會畀多幾個選擇你，特別近排市道差，七八個單位都畀到你睇，到時行到腳斷

然後我畀噚日嗰10個條件佢睇，阿地產叔叔皺晒眉頭咁話：又要新，又要4樓以上有𨋢，個預算唔多，好難㗎喎！

當然我唔係畀唔起1000萬保證金，不過唔想咁多錢責住喺佢度，咁唯有放棄部𨋢，睇下行樓梯單位啦

初時朋友提醒唔可以隨便影相，於是第一個單位冇影到（去到第二個單位先知影得），但係而家層樓仲未租到出去（應該係），所以想睇下層樓係點可以望下呢條link：

其實現場睇呢個單位都OK嘅，只係我唔慣正方形屋，硬係覺得佢好似好細間咁，反正唔多合眼緣，於是就飛去睇下個單位啦

呢個單位冇記錯喺3樓
講真呢個單位一開始係我心水因為地方夠大，風景OK，廳同廚房分開，對我嚟講簡直完美！不過朋友發現一個問題：塊地微微打斜！！！地產佬死都話無問題啦，但係一到冬天真係好難講，特別係地板有咩三長兩短，唔只影響安全，要維修有可能等完咗冬天先有得搞所以即刻倒扣50分！

跟住房地產又帶我去睇同層2個單位，同一個包租公所以格局咁上下，我淨係拍片冇影相，D圖又cap得莉，大家將就睇下，想睇片可以問樓豬

呢個單位冇記錯喺4樓，行到腳斷離地鐵站7、8分鐘路程
講真而家睇返呢2個單位係幾OK嘅，問題係一個日照麻麻，風景係對面屋外牆但格局完美，唔係爐頭對正床
一個日照充足，風景望街，但爐頭對床
世事真係冇兩全其美，所以會考慮下先~

之後地產佬又帶我哋睇幾個單位，但係都好舊好殘，完全睇唔上眼，就唔多講啦。第二日仲要去一轉回基，所以睇完回基D樓再決定。

總結就係，其實而家望返往十里啲樓都過得去嘅，不過佢啲樓梯又高，行三四層好傷膝頭（我膝頭傷過，嚟到韓國做咗天文台），同埋考慮到個市好返少少，出面會幾嘈下，仲有單位有啲問題我好在意（e.g.望出窗係望大廈外牆，連街景都唔係，日照，地板打斜etc），所以對往十里單位有保留，當然，可能睇多間房地產會好啲嘅，不過其他房地產貼出嚟啲廣告好多保證金係1000萬，搞到我冇意慾入去問嘢，往十里睇樓就咁完咗啦！

睇下聽日有冇心機寫埋大結局啦

喺呢度補充一兩句先，我都有喺Facebook韓工社/韓國租屋板搵屋，本身都約咗一兩個單位睇樓，點知唔係改變主意話唔租，就係畀人租走咗如果自問韓文唔多好，可以去呢兩個gp睇下有冇啱心水嘅單位，因為成個gp都係講中文出po嘅人睇樓嗰陣可能會幫你翻譯幾句嘅

另外，如果你唔係想住one room，而係想住貴少少嘅Officetel（오피스텔），你可以上youtube搵下你嗰句啲Officetel片，好似我咁要住回基嘅，就搵「회기 오피스텔」，有人會拍片介紹嗰頭Officetel㗎啦仲有，有啲網會集合Officetel近排成交金額，想低價租屋可以睇返佢過往資料~

LM!!!

又學咗officetel呢個新字！
1000萬保證金都幾大筆錢，租金係幾多？
@飛飛

飛飛高汁文

如果加到1000萬，月租有可能減到5-10萬左右
好似我而家嗰度，睇返本身직방話係1000/45/5
（即係保證金/月租/管理費）
而家我保證金係500，咁月租就加返5萬
另外有d 1000萬保證金可能死都唔肯減，不過quality或者會好好多，月租就冇話幾錢嘅，視乎你點樣開價，地產佬就會畀返咁上下價錢嘅樓你

飛飛令韓國po 重回正軌

唔夠你個名嗰兩個人咁高汁

安德尊都高質？

同李錦聯嘈交嗰陣

然後隔一陣打回原形

LM學嘢！

好詳細，bookmark

太長唔quote了
真係好詳細

福巴

你打算幾時嚟

幫緊佢？

劉俊謙: 寄望《幻愛》最後票房會達1500萬

識做啦你地

我想二刷⋯⋯

想三刷

Hi快樂爸爸

我都想打

想打你多啲

點打的

睇下上唔上到U先同埋香港嘅情況，希望到時你係韓國接濟下我

未必留到咁耐喎
搵到工先算

你而家留幾耐

明年8月讀完

語學堂

係呀
我grad咗好耐lu

香港嘅U?

出咗嚟做嘢幾年都唔係care我張證書㗎啦

有張大學cert點都好啲嘅但係你而家語學堂係幾級升幾級

係㗎，點都要讀u
而家我讀緊3級

你係八大？

飛飛好勁 勁有心機
79麻煩飛飛開po

又嚟罷免樓豬

消失的豬

屌你 我反對！

中出即飛

乜7

佢成日都咁

你叫我做豬？

點呀豬

想瞓 但好多野做
又唔想做 而家上連登

但啲人瞓晒了

你隻豬唔係我呀

傷心

未訓

本身見佢未醒想訓
點知刷完個牙就見到佢同我say hi

未瞓

早

抖下啦你...

飛飛提供嘅資訊非常有用，阿糊你又幾時再講返多啲啊

屌要pin

Cls呢度啲人

牙糊呢排少上連登 集中番係自己日常生活多啲

得閒就上嚟報下平安喇

同豬你一樣

我不知去正常

睇得出

我中學學過

7左

呢個係正常嘅你

你咁夜瞓

真 好似減肥咁

牙糊 牙糊呢個名真係好撚嘔心

仆街 見到呢句以為我條仔講

得你一個先係

要推我落山？

上面咁撚閃嘅

推唔郁

難啲

你放閃？

TGIF

【趙斗淳事件】韓變態犯性侵8歲女童致終生用尿袋 出獄在即正受150小時心理治療防再犯

好叻啊
Congrats快樂糊

係咪要宣傳呢個po

唔突然啦
由朗豪追到moko

糊仔
個陣係朗豪都見到你喇
我仲兜左幾個圈望你
係快樂糊話條褲太柒又無夾頭唔見你

爆哂佢d野

扮啦

You'll need a visa.

租車好易

韓國生活 (79) 하나둘씩 뚝뚝뚝

又要寫甜故了

1001

咁快開始？

995

996

999